其實個世界唔是咁簡單

界上有界

小千世界
大千世界
異域次元

你估淨係得人族？
唔好咁傻豬啦

依個次元只係當年大戰下，大千世界中其中一塊碎片
傳承已失
大戰還在繼續

真㗎
世界非世界是為世界

信不信由你

最後
香港獨立 唯一出路

貼左LSD?

樓主係小灰人
肚腩勁大

skills用得唔錯

蘑菇

我係s size

你教得好

對波

你不如去糞

dmt

is

早你個唞

點樣去其他世界?

瞓覺

睇玄幻睇太多